係tg post識左現仼男朋友，你問我答

扑過未

扑左

都估到會問呢啲

點一齊？

成個child登都淨係講性

佢消失左未?

你條j長d定佢長d?

又可以用tg再搵過其他蝦條thx

咪話tg post識

未，仲好錫我

佢長啲，我條J 0cm

邊個係1邊個係0

Same

有冇seed?

無玩啦，大家都del左號

大家幾歲

過程

佢1，我0

請善用

你想要咩seed

覺得男朋友 身高？個樣點?

我17佢21

Ac共用

佢有無屌過你屎眼？

通常邊個射先

小朋友...

無，唔玩呢啲，佢亦無主動提議

其實好撚污糟囉唔該

佢射先

問完搞嘢未

17... 睇路啦

識咗幾耐 一齊幾耐

我好小行路，通常係佢車我

佢條J 粗唔粗？
條J幾長倒？
插幾耐射？
你有無幫佢含？
佢有無幫你奶西？
鐘意用咩體位？
有無帶套？
多數去邊到扑野？
識咗幾耐就扑？
有無玩口爆？
佢條J勁啲 定你ex 勁啲？

差唔多一週年了

你有病？問完未

屌你老母臭閪 叫人問 又唔撚答。
咁你咪撚開Post啦！
智障嘅臭雞 繼續腿張開做免費雞啦！

你條仔狗公格 你就臭雞底 正常人玩乜tg文配gp

佢條J 粗唔粗？
條J幾長倒？
插幾耐射？
你有無幫佢含？
佢有無幫你奶西？
鐘意用咩體位？
有無帶套？
多數去邊到扑野？
識咗幾耐就扑？
有無玩口爆？
佢條J勁啲 定你ex 勁啲？

答啦 臭雞

未，一陣再問，你答其他巴打先

你on9？
唔想答唔好開你問我答啦

開你問我答竟然問番人地你問完未

有病睇醫生啦

😂😂👌

屌你老母

你個閪有性病呀

你想問咩？

唔敢答 開你老母Post咩

自貼腳圖plx